[所有絲同我入來]姊妹做野各自努力

成班連登仔呼籲我地留係屋企唔好去元朗拖累班男人
自問係女權撚 但同意你唔打得就唔好走到咁前要人保護你
但我自己真係好想出 係後面backup又好 做哨兵又好 拍片又好 做FA又好
我覺得自己總有樣野可以做(最多出事第一個閃)
因為單靠班男人去打一定唔夠人數
不如各位絲一齊諗可以點樣幫手
1. 流動物資
做station好大機會比人清 但前線點都會要物資supply 所以可以大家隨身拎D野去派
2. 拍片
到時好大機會記者做唔到野 會唔會可以搵定D高空位睇環境兼拍片做記錄?
3. 疏導人流
留意住最新消息不停update前線 等佢地知幾時閃同去邊度走

BTW部署好重要 好多人唔識元朗地形簡直係去送頭
圍堵返班牛屎佬有冇得諗?

推

推
我都想做啲野 但又怕拖累人